如果你知你另一半有淫相係佢既ex手上

咁點算

分手
或者貼上黎 咁就人人都有 樓主會覺得舒服d

有咩問題邊個男人冇影過

真係個個都會影咩

咁都係你條女自願先有得影架啫

呃自己話冇

女都影啦

點解上面D人覺得樓主會有D相佢女友EX有喎

你又影
俾ex影無理由唔俾你影下話

無圖 拉

驚佢仲會攞嚟j定咩先

再講樓主喊gala ex有佢冇

你地好似完全唔介意ex有個d相

好男人
完全同意....

介意邊個位
驚佢仲會丁定點

情趣野 我諗好多人有影

可能有影相但仲係處女呢

根本無問題...肉體咋麻, 人人都有

你條女唔要介紹比我~

閪都俾人屌埋啦
男人老狗竟然介意張相

我威脅返佢囉咁 反正男方嘅我都有

ching唔好咁mean先
樓主又唔講介意啲乜

驚突然流出
好似vieny咁

呢個真 唔係個個有口恥
明明就算分手 都曾經一齊過
做乜唔尊重人

條女影得都預咗
一個仆街一個抵死

Blame the victim

真係會驚有日上網見到自己另一半d相

同埋有相係手
第日好似好易帽

又無理由叫對方del左佢。。。
叫完都唔知係咪真係del左

飛咗條女啦
一陣個ex鳩痕威脅你條女執返劑
你條女又驚俾你知而死忍
分分鐘第日連個仔都唔係你

要私

講左咁耐，圖都冇張

SEND埋自己嗰張畀佢，等佢可以湊夠一對

關乜帽事會唔會諗太多

我唔覺得有咁多人會咁夠薑放ex淫照上網，你睇下次次啲咩放條八婆啲相嘅post都冇圖就知

你自拍影自己嘅裸照
然後送俾佢ex等佢集齊一套

比人屌過三穴開發過都唔介意你介意個幾張相
條女同每個ex都影
成人台都見過有人po
咁又點

點帽法

有料

好易wor你諗下
如果佢ex無啦啦send番d舊相黎
咪好易撻著

好多架你睇成人台d post
放自己ex上網唔係好出名架咩

你睇個個咩潘偉柏
雖然我唔識佢
但佢老婆同ex d片俾人放晒上網

好易食回頭草

無樣 驚閪咩

我會報警囉 傻閪

分手 sd我張裸照黎 我立即報警

Er.....我諗會報警嘅機會大過復合嘅機會

分手，利申經歷過